msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-20 14:18+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_Hant\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-detail-query.ts:23
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:64
msgid "Query extension error"
msgstr "查詢擴充錯誤"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-detail-query.ts:25
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:66
msgid "The page will continue with the default query."
msgstr "頁面將繼續使用預設查詢。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:41
msgid "Failed to extend query document"
msgstr "擴充查詢文件失敗"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:43
msgid "Query extension is invalid: must have at least one top-level field"
msgstr "查詢擴充無效：必須至少有一個頂層欄位"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:47
msgid "Query extension mismatch: "
msgstr "查詢擴充不符："

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:49
msgid "Query extension contains invalid GraphQL syntax"
msgstr "查詢擴充包含無效的 GraphQL 語法"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/hooks/use-extended-list-query.ts:51
msgid "Query extension error: "
msgstr "查詢擴充錯誤："

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:16
msgid "Insights"
msgstr "洞察"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:24
msgid "Catalog"
msgstr "目錄"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:31
msgid "Products"
msgstr "商品"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:38
msgid "Product Variants"
msgstr "商品變體"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:45
msgid "Facets"
msgstr "屬性"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:52
msgid "Collections"
msgstr "集合"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:59
msgid "Assets"
msgstr "資源"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:68
msgid "Sales"
msgstr "銷售"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:75
msgid "Orders"
msgstr "訂單"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:84
#: src/lib/framework/defaults.ts:91
msgid "Customers"
msgstr "客戶"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:98
msgid "Customer Groups"
msgstr "客戶群組"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:107
msgid "Marketing"
msgstr "行銷"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:114
msgid "Promotions"
msgstr "促銷"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:123
msgid "System"
msgstr "系統"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:130
msgid "Job Queue"
msgstr "工作佇列"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:137
msgid "Healthchecks"
msgstr "健康檢查"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:144
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "排程任務"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:153
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:160
msgid "Sellers"
msgstr "賣家"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:167
msgid "Channels"
msgstr "通路"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:174
msgid "Stock Locations"
msgstr "庫存位置"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:181
msgid "Administrators"
msgstr "管理員"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:188
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:195
msgid "Shipping Methods"
msgstr "配送方式"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:202
msgid "Payment Methods"
msgstr "付款方式"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:209
msgid "Tax Categories"
msgstr "稅務類別"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:216
msgid "Tax Rates"
msgstr "稅率"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:223
msgid "Countries"
msgstr "國家"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:230
msgid "Zones"
msgstr "區域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:237
msgid "Global Settings"
msgstr "全域設定"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:249
msgid "Metrics Widget"
msgstr "指標小工具"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:257
msgid "Latest Orders Widget"
msgstr "最新訂單小工具"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/defaults.ts:264
msgid "Orders Summary Widget"
msgstr "訂單摘要小工具"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/framework/alert/search-index-buffer-alert/search-index-buffer-alert.ts:35
msgid "Running pending search index updates"
msgstr "正在執行待處理的搜尋索引更新"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/components/data-input/string-list-input.tsx:237
msgid "Type and press Enter or comma to add..."
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:7
msgid "fulfillmentState.Created"
msgstr "已建立"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:8
msgid "fulfillmentState.Pending"
msgstr "待處理"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:9
#: src/i18n/common-strings.ts:12
msgid "fulfillmentState.Cancelled"
msgstr "已取消"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:10
msgid "fulfillmentState.Shipped"
msgstr "已出貨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:11
msgid "fulfillmentState.Delivered"
msgstr "已送達"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:15
msgid "paymentState.Created"
msgstr "已建立"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:16
msgid "paymentState.Authorized"
msgstr "已授權"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:17
#: src/i18n/common-strings.ts:24
msgid "paymentState.Settled"
msgstr "已結算"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:18
msgid "paymentState.Declined"
msgstr "已拒絕"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:19
msgid "paymentState.Error"
msgstr "錯誤"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:20
msgid "paymentState.Cancelled"
msgstr "已取消"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:23
msgid "paymentState.Pending"
msgstr "待處理"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:25
msgid "paymentState.Failed"
msgstr "失敗"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:28
msgid "orderState.Created"
msgstr "已建立"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:29
msgid "orderState.Draft"
msgstr "草稿"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:30
msgid "orderState.AddingItems"
msgstr "新增商品中"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:31
msgid "orderState.Cancelled"
msgstr "已取消"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:32
msgid "orderState.ArrangingPayment"
msgstr "安排付款中"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:33
msgid "orderState.PaymentAuthorized"
msgstr "付款已授權"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:34
msgid "orderState.PaymentSettled"
msgstr "付款已完成"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:35
msgid "orderState.PartiallyShipped"
msgstr "部分已出貨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:36
msgid "orderState.Shipped"
msgstr "已出貨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:37
msgid "orderState.PartiallyDelivered"
msgstr "部分已送達"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:38
msgid "orderState.Delivered"
msgstr "已送達"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:39
msgid "orderState.Modifying"
msgstr "修改中"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:40
msgid "orderState.ArrangingAdditionalPayment"
msgstr "安排額外付款"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:43
msgid "fieldName.attempts"
msgstr "嘗試次數"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:44
msgid "fieldName.availableCurrencyCodes"
msgstr "可用貨幣代碼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:45
msgid "fieldName.availableLanguageCodes"
msgstr "可用語言代碼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:46
msgid "fieldName.breadcrumbs"
msgstr "麵包屑導覽"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:47
msgid "fieldName.category"
msgstr "類別"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:48
msgid "fieldName.channels"
msgstr "通路"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:49
msgid "fieldName.children"
msgstr "子項目"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:50
msgid "fieldName.code"
msgstr "代碼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:51
msgid "fieldName.couponCode"
msgstr "優惠券代碼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:52
msgid "fieldName.createdAt"
msgstr "建立時間"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:53
msgid "fieldName.currencyCode"
msgstr "貨幣代碼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:54
msgid "fieldName.customer"
msgstr "客戶"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:55
msgid "fieldName.customerGroup"
msgstr "客戶群組"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:56
msgid "fieldName.customers"
msgstr "客戶"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:57
msgid "fieldName.customFields"
msgstr "自訂欄位"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:58
msgid "fieldName.data"
msgstr "資料"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:59
msgid "fieldName.defaultCurrencyCode"
msgstr "預設貨幣代碼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:60
msgid "fieldName.defaultLanguageCode"
msgstr "預設語言代碼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:61
msgid "fieldName.defaultShippingZone"
msgstr "預設配送區域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:62
msgid "fieldName.defaultTaxZone"
msgstr "預設稅務區域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:63
msgid "fieldName.description"
msgstr "描述"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:64
msgid "fieldName.duration"
msgstr "持續時間"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:65
msgid "fieldName.emailAddress"
msgstr "電子郵件地址"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:66
msgid "fieldName.enabled"
msgstr "已啟用"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:67
msgid "fieldName.endsAt"
msgstr "結束時間"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:68
msgid "fieldName.error"
msgstr "錯誤"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:69
msgid "fieldName.featuredAsset"
msgstr "精選資源"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:70
msgid "fieldName.firstName"
msgstr "名字"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:71
msgid "fieldName.fulfillmentHandlerCode"
msgstr "履行處理器代碼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:72
msgid "fieldName.id"
msgstr "ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:73
msgid "fieldName.isDefault"
msgstr "預設"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:74
msgid "fieldName.isPrivate"
msgstr "私人"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:75
msgid "fieldName.isSettled"
msgstr "已完成"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:76
msgid "fieldName.lastName"
msgstr "姓氏"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:77
msgid "fieldName.name"
msgstr "名稱"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:78
msgid "fieldName.orderPlacedAt"
msgstr "訂單下單時間"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:79
msgid "fieldName.parentId"
msgstr "父項 ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:80
msgid "fieldName.perCustomerUsageLimit"
msgstr "每位客戶使用限制"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:81
msgid "fieldName.permissions"
msgstr "權限"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:82
msgid "fieldName.position"
msgstr "位置"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:83
msgid "fieldName.price"
msgstr "價格"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:84
msgid "fieldName.priceWithTax"
msgstr "含稅價格"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:85
msgid "fieldName.pricesIncludeTax"
msgstr "價格含稅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:86
msgid "fieldName.productVariants"
msgstr "商品變體"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:87
msgid "fieldName.progress"
msgstr "進度"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:88
msgid "fieldName.queueName"
msgstr "佇列名稱"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:89
msgid "fieldName.result"
msgstr "結果"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:90
msgid "fieldName.retries"
msgstr "重試次數"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:91
msgid "fieldName.seller"
msgstr "賣家"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:92
msgid "fieldName.settledAt"
msgstr "結算時間"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:93
msgid "fieldName.shippingLines"
msgstr "配送行"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:94
msgid "fieldName.sku"
msgstr "SKU"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:95
msgid "fieldName.slug"
msgstr "Slug"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:96
msgid "fieldName.startedAt"
msgstr "開始時間"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:97
msgid "fieldName.startsAt"
msgstr "開始時間"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:98
msgid "fieldName.state"
msgstr "狀態"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:99
msgid "fieldName.stockLevels"
msgstr "庫存水準"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:100
msgid "fieldName.token"
msgstr "權杖"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:101
msgid "fieldName.total"
msgstr "總計"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:102
msgid "fieldName.totalWithTax"
msgstr "含稅總計"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:103
msgid "fieldName.type"
msgstr "類型"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:104
msgid "fieldName.updatedAt"
msgstr "更新時間"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:105
msgid "fieldName.usageLimit"
msgstr "使用限制"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:106
msgid "fieldName.user"
msgstr "使用者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:107
msgid "fieldName.value"
msgstr "值"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:108
msgid "fieldName.valueList"
msgstr "值清單"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/i18n/common-strings.ts:109
msgid "fieldName.zone"
msgstr "區域"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:99
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:104
msgid "Note added successfully"
msgstr "備註已成功新增"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:103
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:108
msgid "Failed to add note"
msgstr "新增備註失敗"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:120
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:125
msgid "Note updated successfully"
msgstr "備註已成功更新"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:124
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:129
msgid "Failed to update note"
msgstr "更新備註失敗"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:140
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:146
msgid "Note deleted successfully"
msgstr "備註已成功刪除"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/use-customer-history.ts:144
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/use-order-history.ts:150
msgid "Failed to delete note"
msgstr "刪除備註失敗"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:26
msgid "!="
msgstr "!="

#. placeholder {0}: action.label
#. placeholder {0}: entityType === 'products' ? 'Product' : 'Variant'
#. placeholder {0}: entry.type.replace(/_/g, ' ').toLowerCase()
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:67
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:44
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/state-transition-control.tsx:90
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:189
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:45
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:278
#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:403
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:425
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. placeholder {0}: value.totalItems
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:41
msgid "{0} customers"
msgstr "{0} 位客戶"

#. placeholder {0}: selectedIds.length
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:398
msgid "{0} items selected"
msgstr "已選取 {0} 個項目"

#. placeholder {0}: quantity.max
#. placeholder {1}: line.quantity
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:258
msgid "{0} of {1} available to fulfill"
msgstr "{1} 個中有 {0} 個可履行"

#. placeholder {0}: selection.length
#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-actions.tsx:72
#: src/lib/components/shared/asset/asset-bulk-actions.tsx:82
msgid "{0} selected"
msgstr "已選取 {0} 個"

#. placeholder {0}: row.original.productVariants?.totalItems
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:154
msgid "{0} variants"
msgstr "{0} 個變體"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:393
#: src/lib/components/shared/configurable-operation-multi-selector.tsx:223
#: src/lib/components/shared/configurable-operation-selector.tsx:135
msgid "{buttonText}"
msgstr "{buttonText}"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:109
#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:137
msgid "{label}"
msgstr "{label}"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:63
msgid "{operator}"
msgstr "{operator}"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/base-widget.tsx:89
msgid "{title}"
msgstr "{title}"

#. placeholder {0}: list.totalItems - 3
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:50
msgid "+ {0} more"
msgstr "+ {0} 個更多"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:172
msgid "+ {leftOver} more"
msgstr "+ {leftOver} 個更多"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:111
#~ msgid "<0>Forgot password?</0><1>Request reset</1>"
#~ msgstr "<0>忘記密碼？</0><1>請求重設</1>"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:24
msgid "="
msgstr "="

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:173
msgid "A refund of {formattedDiff} is required. Select payment amounts and enter a note to proceed."
msgstr "需要退款 {formattedDiff}。選取付款金額並輸入備註以繼續。"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:233
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:191
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:234
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:171
msgctxt "active language"
msgid "Active"
msgstr "活躍"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-option-select.tsx:81
msgid "Add \"{newOptionInput}\""
msgstr "添加「{newOptionInput}」"

#. placeholder {0}: formatCurrency(outstandingAmount, currencyCode)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:130
msgid "Add a manual payment of {0}"
msgstr "新增 {0} 的手動付款"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:230
msgid "Add a new address to the customer."
msgstr "為客戶新增地址。"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/add-currency-dropdown.tsx:36
msgid "Add a price in another currency"
msgstr "新增另一種貨幣的價格"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:318
msgid "Add another option group"
msgstr "新增另一個選項群組"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:132
msgid "Add asset"
msgstr "新增資源"

#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:204
msgid "Add channel"
msgstr ""

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:151
msgid "Add column after"
msgstr "在後面新增欄"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:145
msgid "Add column before"
msgstr "在前面新增欄"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries.tsx:65
msgid "Add Country"
msgstr "新增國家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:272
msgid "Add coupon code"
msgstr "新增優惠券代碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-table.tsx:129
msgid "Add customer"
msgstr "新增客戶"

#: src/lib/components/shared/customer-group-selector.tsx:46
msgid "Add customer groups"
msgstr "新增客戶群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-values-table.tsx:133
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:169
msgid "Add facet value"
msgstr "新增屬性值"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:298
msgid "Add facet values"
msgstr "新增屬性值"

#: src/lib/components/data-table/add-filter-menu.tsx:39
msgid "Add filter"
msgstr "新增篩選器"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-preview-table.tsx:80
msgid "Add filters to preview the collection contents."
msgstr "新增篩選器以預覽集合內容。"

#: src/lib/components/data-input/custom-field-list-input.tsx:289
msgid "Add item"
msgstr "新增項目"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:221
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:227
msgid "Add new address"
msgstr "新增地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:311
msgid "Add option"
msgstr "新增選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/option-groups-editor.tsx:175
msgid "Add Option"
msgstr "新增選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:97
msgid "Add option group"
msgstr "新增選項群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:103
msgid "Add option group to product"
msgstr "將選項群組新增至商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:149
msgid "Add option value"
msgstr "新增選項值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:134
msgid "Add option value to {groupName}"
msgstr "向 {groupName} 新增選項值"

#. placeholder {0}: entityIds.length
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:159
msgid "Add or remove facet values for {0} {entityType}"
msgstr "為 {0} {entityType} 新增或刪除屬性值"

#. placeholder {0}: formatCurrency(outstandingAmount, currencyCode)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:177
msgid "Add payment ({0})"
msgstr "新增付款 ({0})"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:127
msgid "Add payment to order"
msgstr "向訂單新增付款"

#. placeholder {0}: formatCurrency(outstandingAmount, currencyCode)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:121
msgid "Add payment to order ({0})"
msgstr "向訂單新增付款 ({0})"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-options-table.tsx:108
msgid "Add product option"
msgstr "新增商品選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:249
msgid "Add product options first"
msgstr "請先新增商品選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:276
msgid "Add product variant"
msgstr "新增商品變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-order-builder.tsx:232
msgid "Add products to create a test order"
msgstr "新增商品以建立測試訂單"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:203
msgid "Add row after"
msgstr "在後面新增列"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:197
msgid "Add row before"
msgstr "在前面新增列"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/add-stock-location-dropdown.tsx:41
msgid "Add stock level for another location"
msgstr "為另一個位置新增庫存水平"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:182
msgid "Add Stock to Location"
msgstr "向位置新增庫存"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:141
msgid "Add tags..."
msgstr "新增標籤..."

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:243
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:270
msgid "Add variant"
msgstr "新增變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:188
msgid "Added coupon codes"
msgstr "已新增優惠券代碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:47
msgid "Added to group"
msgstr "已新增至群組"

#. placeholder {0}: addedLines.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:162
msgid "Adding {0} item(s)"
msgstr "正在新增 {0} 個項目"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:175
msgid "Adding..."
msgstr "正在新增..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:321
msgid "Additional payment required"
msgstr "需要額外付款"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:51
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:62
msgid "Address created"
msgstr "地址已建立"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:55
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:104
msgid "Address deleted"
msgstr "地址已刪除"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:44
msgid "Address deleted successfully"
msgstr "地址已成功刪除"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:53
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:78
msgid "Address updated"
msgstr "地址已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:56
msgid "Address updated successfully"
msgstr "地址已成功更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:200
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:231
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#. placeholder {0}: adjustedLines.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:131
msgid "Adjusting {0} lines"
msgstr "正在調整 {0} 行"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:39
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:16
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:23
msgid "Administrators"
msgstr "管理員"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:30
msgid "after"
msgstr "之後"

#: src/lib/components/shared/alerts.tsx:33
msgid "Alerts"
msgstr ""

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:66
msgid "All resources are up and running"
msgstr "所有資源正在執行"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:411
msgid "Allocated"
msgstr "已配置"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:170
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:324
msgid "An additional payment of {formattedDiff} will be required."
msgstr "需要額外付款 {formattedDiff}。"

#: src/lib/components/data-input/combination-mode-input.tsx:44
msgid "AND"
msgstr "與"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:164
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:155
msgid "Apartment, suite, etc."
msgstr "公寓、套房等"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:49
msgid "Applied global view \"{viewName}\""
msgstr "已套用全域檢視「{viewName}」"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:49
msgid "Applied view \"{viewName}\""
msgstr "已套用檢視「{viewName}」"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:227
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: src/lib/components/data-table/data-table-filter-dialog.tsx:86
msgid "Apply filter"
msgstr "套用篩選器"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:155
msgid "Apply filters to the table and click \"Save View\" to get started."
msgstr "對表格套用篩選器，然後按一下「儲存檢視」開始。"

#. placeholder {0}: selection.length
#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:141
msgid "Are you sure you want to delete {0} {entityName}?"
msgstr "確定要刪除 {0} {entityName} 嗎？"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:42
msgid "Are you sure you want to delete {selectionLength} assets?"
msgstr "確定要刪除 {selectionLength} 個資源嗎？"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:142
msgid "Are you sure you want to delete this address?"
msgstr "確定要刪除此地址嗎？"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:302
msgid "Are you sure you want to delete this draft order?"
msgstr "確定要刪除此草稿訂單嗎？"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:168
msgid "Are you sure you want to delete this global view? This action cannot be undone and will affect all users."
msgstr "確定要刪除此全域檢視嗎？此動作無法復原，將影響所有使用者。"

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:352
msgid "Are you sure you want to delete this item? This action cannot be undone."
msgstr "確定要刪除此項目嗎？此動作無法復原。"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:236
msgid "Are you sure you want to delete this variant?"
msgstr "確定要刪除此變體嗎？"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:173
msgid "Are you sure you want to delete this view? This action cannot be undone."
msgstr "確定要刪除此檢視嗎？此動作無法復原。"

#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:47
msgid "Are you sure you want to navigate away from this page? Any unsaved changes will be lost."
msgstr "確定要離開此頁面嗎？任何未儲存的變更都將遺失。"

#. placeholder {0}: selection.length
#. placeholder {1}: selection.length === 1 ? 'country' : 'countries'
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-bulk-actions.tsx:51
msgid "Are you sure you want to remove {0} {1} from this zone?"
msgstr ""

#. placeholder {0}: selection.length
#: src/lib/components/shared/remove-from-channel-bulk-action.tsx:84
msgid "Are you sure you want to remove {0} {entityType} from the current channel?"
msgstr "確定要從目前通路中移除 {0} {entityType} 嗎？"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets.tsx:9
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets.tsx:30
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:198
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:443
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:208
msgid "Assets"
msgstr "資源"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:125
msgid "Assign"
msgstr "指派"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:92
msgid "Assign {entityType} to channel"
msgstr "將 {entityType} 指派給通路"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:325
msgid "Assign options to existing variant"
msgstr "將選項指派給現有變體"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-bulk-action.tsx:55
msgid "Assign to channel"
msgstr "指派給通路"

#. placeholder {0}: currentInterval?.label
#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:236
msgid "Auto refresh: {0}"
msgstr "自動重新整理：{0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:176
msgid "Available currencies"
msgstr "可用貨幣"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:164
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:112
msgid "Available languages"
msgstr "可用語言"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:345
msgid "Available Languages"
msgstr "可用語言"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:235
msgid "Available:"
msgstr "可用："

#: src/lib/framework/dashboard-widget/metrics-widget/index.tsx:72
msgid "Average Order Value"
msgstr "平均訂單價值"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:370
msgid "Back to search"
msgstr "返回搜尋"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:28
msgid "before"
msgstr "之前"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:32
msgid "between"
msgstr "之間"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:270
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:260
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:450
msgid "Billing address"
msgstr "帳單地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:117
msgid "Billing address changed"
msgstr "帳單地址已變更"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:189
msgid "Billing address set for order"
msgstr "已為訂單設定帳單地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:205
msgid "Billing address unset for order"
msgstr "已從訂單移除帳單地址"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:336
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:353
msgid "Browse facets"
msgstr "瀏覽分面"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:185
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:185
msgid "Calculator"
msgstr "計算機"

#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:203
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:413
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:337
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:168
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:304
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:350
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:71
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:270
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:364
#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:122
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:359
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:217
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:295
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:400
#: src/lib/components/shared/asset/asset-focal-point-editor.tsx:88
#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:122
#: src/lib/components/shared/confirmation-dialog.tsx:43
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:328
#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:55
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:205
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:142
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:184
msgid "Cancel Job"
msgstr "取消工作"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:164
msgid "Cancel modification"
msgstr "取消修改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:153
msgid "Cancel payment"
msgstr "取消付款"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:63
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:103
msgid "Channel"
msgstr "通路"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:187
msgid "Channel defaults"
msgstr "通路預設值"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:328
msgid "Channel Languages"
msgstr "通路語言"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:40
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels.tsx:16
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels.tsx:24
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:115
#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:121
msgid "Channels"
msgstr "通路"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:185
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:196
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:176
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:323
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:180
#: src/lib/components/data-table/data-table.tsx:304
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: src/lib/components/data-table/data-table-filter-dialog.tsx:74
msgid "Clear filter"
msgstr "清除篩選器"

#: src/lib/components/data-table/data-table-faceted-filter.tsx:185
msgid "Clear filters"
msgstr "清除篩選器"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:43
msgid "Click \"Run Test\" to test this shipping method."
msgstr "按一下「執行測試」以測試此配送方式。"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:136
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:114
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/edit-facet-value.tsx:113
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:141
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:130
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:157
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:187
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:104
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:149
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-countries-table.tsx:61
#: src/lib/framework/dashboard-widget/latest-orders-widget/index.tsx:78
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-sheet.tsx:36
msgid "Collection contents for {collectionName}"
msgstr "{collectionName} 的集合內容"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:45
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:30
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:86
msgid "Collections"
msgstr "集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:282
msgid "Collections moved successfully"
msgstr "集合移動成功"

#: src/lib/components/data-table/data-table-view-options.tsx:93
msgid "Column settings"
msgstr "欄設定"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:126
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:165
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:117
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:323
msgid "Complete draft"
msgstr "完成草稿"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:221
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:173
msgid "Conditions"
msgstr "條件"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:266
msgid "Configure available languages for your store and channels"
msgstr "為您的商店和通路設定可用語言"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:359
#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:58
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:116
msgid "Confirm Action"
msgstr "確認動作"

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:349
msgid "Confirm deletion"
msgstr "確認刪除"

#: src/lib/components/shared/navigation-confirmation.tsx:44
msgid "Confirm navigation"
msgstr "確認導覽"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:56
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:222
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:147
msgid "Contents"
msgstr "內容"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-action-item.tsx:125
#: src/lib/components/shared/confirmation-dialog.tsx:52
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:253
msgid "Copy to Personal"
msgstr "複製到個人"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:34
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries.tsx:14
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries.tsx:23
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:103
msgid "Countries"
msgstr "國家"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:240
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:217
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-countries-table.tsx:53
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:231
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:199
msgid "Coupon code"
msgstr "優惠券代碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:245
msgid "Coupon code removed from order"
msgstr "優惠券代碼已從訂單中移除"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:232
msgid "Coupon code set for order"
msgstr "已為訂單設定優惠券代碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:113
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:130
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:216
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:200
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:111
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:138
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:159
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:136
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:81
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:132
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:99
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:99
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:85
msgid "Create"
msgstr "建立"

#. placeholder {0}: searchValue.trim()
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:161
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:178
msgid "Create \"{0}\""
msgstr "建立「{0}」"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:182
msgid "Create {createCount} variants"
msgstr "建立 {createCount} 個變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:249
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:408
msgid "Create options"
msgstr "建立選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:255
msgid "Create product options"
msgstr "建立商品選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:364
msgid "Create variant"
msgstr "建立變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:153
msgid "Create Variants"
msgstr "建立變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:156
msgid "Create variants for your product"
msgstr "為您的商品建立變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:114
#: src/lib/framework/layout-engine/page-layout.tsx:433
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:174
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:221
msgid "Created at"
msgstr "建立於"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants-dialog.tsx:180
msgid "Creating..."
msgstr "正在建立..."

#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:142
msgctxt "current channel"
msgid "Current"
msgstr "目前"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:199
msgid "Current facet values"
msgstr "目前屬性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:54
msgid "Current status"
msgstr "目前狀態"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:377
msgid "Custom fields"
msgstr "自訂欄位"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-line-custom-fields-form.tsx:42
msgid "Custom Fields"
msgstr "自訂欄位"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:151
msgid "Custom fields changed"
msgstr "自訂欄位已變更"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:245
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:217
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:403
#: src/lib/components/shared/role-code-label.tsx:8
msgid "Customer"
msgstr "客戶"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-table.tsx:55
msgid "Customer added to group"
msgstr "客戶已新增至群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:45
msgid "Customer details updated"
msgstr "客戶詳細資料已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-sheet.tsx:36
msgid "Customer group members for {customerGroupName}"
msgstr "{customerGroupName} 的客戶群組成員"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:255
msgid "Customer groups"
msgstr "客戶群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:15
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:22
msgid "Customer Groups"
msgstr "客戶群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:30
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:249
msgid "Customer history"
msgstr "客戶歷程"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:84
msgid "Customer information updated"
msgstr "客戶資訊已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:56
msgid "Customer not found"
msgstr "找不到客戶"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:39
msgid "Customer registered"
msgstr "客戶已註冊"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:159
msgid "Customer set for order"
msgstr "訂單已設定客戶"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:98
msgid "Customer updated"
msgstr "客戶已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:41
msgid "Customer verified"
msgstr "客戶已驗證"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:114
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:58
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:16
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:22
msgid "Customers"
msgstr "客戶"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:135
msgctxt "theme"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:322
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:313
msgid "Default Billing Address"
msgstr "預設帳單地址"

#: src/lib/components/shared/channel-code-label.tsx:5
msgid "Default channel"
msgstr "預設通路"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:205
msgid "Default currency"
msgstr "預設貨幣"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:192
msgid "Default language"
msgstr "預設語言"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:373
msgid "Default Language"
msgstr "預設語言"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:302
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:293
msgid "Default Shipping Address"
msgstr "預設配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:226
msgid "Default shipping zone"
msgstr "預設配送區域"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:218
msgid "Default tax zone"
msgstr "預設稅務區域"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:139
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:41
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:312
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:342
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:373
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:272
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:298
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:141
msgid "Delete Address"
msgstr "刪除地址"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:166
msgid "Delete column"
msgstr "刪除欄"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:308
msgid "Delete draft"
msgstr "刪除草稿"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:301
msgid "Delete draft order"
msgstr "刪除草稿訂單"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:163
msgid "Delete Global View"
msgstr "刪除全域檢視"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:218
msgid "Delete row"
msgstr "刪除列"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:163
msgid "Delete View"
msgstr "刪除檢視"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:108
msgid "Deleted {deleted} {entityName}"
msgstr "已刪除 {deleted} {entityName}"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:25
msgid "Deleted {selectionLength} assets"
msgstr "已刪除 {selectionLength} 個資源"

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:323
msgid "Deleted successfully"
msgstr "成功刪除"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:167
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:14
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:164
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:167
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:98
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:157
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:118
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:110
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:166
msgid "Description (alt)"
msgstr "描述（替代文字）"

#: src/lib/components/layout/dev-mode-indicator.tsx:12
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:149
msgid "Dev Mode"
msgstr "開發人員模式"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:220
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:121
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:59
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:161
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:35
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:55
msgid "Display language"
msgstr "顯示語言"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:344
msgid "Do not track"
msgstr "不追蹤"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:58
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:295
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:115
msgid "Draft order"
msgstr "草稿訂單"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:256
msgid "Draft order completed"
msgstr "草稿訂單已完成"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:273
msgid "Draft order deleted"
msgstr "草稿訂單已刪除"

#: src/lib/components/data-input/custom-field-list-input.tsx:72
msgid "Drag to reorder"
msgstr "拖曳以重新排序"

#: src/app/common/duplicate-bulk-action.tsx:131
#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:111
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:246
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#. placeholder {0}: entityName.toLowerCase()
#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:83
msgid "Duplicate {0}s"
msgstr "複製 {0}"

#. placeholder {0}: progress.completed
#. placeholder {1}: progress.total
#: src/app/common/duplicate-bulk-action.tsx:127
msgid "Duplicating... ({0}/{1})"
msgstr "正在複製... ({0}/{1})"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:269
msgid "e.g. Size"
msgstr "例如：尺寸"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:290
msgid "e.g. Small"
msgstr "例如：小號"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:144
msgid "e.g., Red, Large, Cotton"
msgstr "例如：紅色、大號、棉質"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:241
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:267
#: src/lib/components/shared/asset/asset-gallery.tsx:462
#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-entry.tsx:48
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:129
msgid "Edit Address"
msgstr "編輯地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:95
msgid "Edit asset"
msgstr "編輯資源"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/product-variant-bulk-actions.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:156
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-bulk-actions.tsx:89
msgid "Edit facet values"
msgstr "編輯屬性值"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:106
msgid "Edit image"
msgstr "編輯圖片"

#: src/app/routes/_authenticated/index.tsx:194
msgid "Edit Layout"
msgstr "編輯佈局"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:84
msgid "Edit link"
msgstr "編輯連結"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:39
msgid "Edit members"
msgstr "編輯成員"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-editor.tsx:44
msgid "Edit Note"
msgstr "編輯備註"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:195
msgid "Edit or delete existing tags"
msgstr "編輯或刪除現有標籤"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:278
#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:280
msgid "Edit slug manually"
msgstr "手動編輯 slug"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:132
msgid "Edit the address details below."
msgstr "編輯下方的地址詳細資料。"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:84
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:185
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:131
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:104
msgid "Email Address or identifier"
msgstr "電子郵件地址或識別碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:63
msgid "Email update requested"
msgstr "已要求電子郵件更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:65
msgid "Email update verified"
msgstr "電子郵件更新已驗證"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:220
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:140
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:226
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:121
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:146
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:113
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:117
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:105
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:56
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:58
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-countries-table.tsx:57
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:158
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:187
msgid "Ends at"
msgstr "結束於"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:306
msgid "Enter refund note"
msgstr "輸入退款備註"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:238
msgid "Enter slug manually"
msgstr "手動輸入 slug"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:52
msgid "Enter the transaction ID for this refund settlement"
msgstr "輸入此退款結算的交易 ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:163
msgid "Enter transaction ID"
msgstr "輸入交易 ID"

#: src/lib/framework/layout-engine/page-layout.tsx:406
msgid "Entity Information"
msgstr "實體資訊"

#: src/lib/components/shared/error-page.tsx:18
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:46
msgid "Error loading customer history: {0}"
msgstr "載入客戶歷程時發生錯誤：{0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:46
msgid "Error loading order history: {0}"
msgstr "載入訂單歷程時發生錯誤：{0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:183
msgid "Error message"
msgstr "錯誤訊息"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:124
msgid "Error transitioning to state"
msgstr "轉換到狀態時發生錯誤"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:72
msgid "Every 10 seconds"
msgstr "每 10 秒"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:73
msgid "Every 30 seconds"
msgstr "每 30 秒"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:71
msgid "Every 5 seconds"
msgstr "每 5 秒"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:74
msgid "Every 60 seconds"
msgstr "每 60 秒"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/price-display.tsx:17
msgid "ex. tax:"
msgstr "不含稅："

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:100
msgid "Explore Enterprise Edition"
msgstr "探索企業版"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:123
msgid "Facet"
msgstr "屬性"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:145
msgid "Facet values"
msgstr "屬性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:426
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:199
msgid "Facet Values"
msgstr "屬性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-values-sheet.tsx:32
msgid "Facet values for {facetName}"
msgstr "{facetName} 的屬性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:40
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:24
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:64
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:405
msgid "Facets"
msgstr "屬性"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-table.tsx:61
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:129
msgid "Failed to add customer to group"
msgstr "將客戶新增至群組失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:103
msgid "Failed to add option value"
msgstr "新增選項值失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:52
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:58
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:86
msgid "Failed to add payment"
msgstr "新增付款失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:78
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:82
msgid "Failed to cancel payment"
msgstr "取消付款失敗"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:110
msgid "Failed to convert global view to personal view"
msgstr "將全域檢視轉換為個人檢視失敗"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:120
msgid "Failed to convert view to global"
msgstr "將檢視轉換為全域失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:119
msgid "Failed to create address"
msgstr "建立地址失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:88
msgid "Failed to create administrator"
msgstr "建立管理員失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:92
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:98
msgid "Failed to create channel"
msgstr "建立通路失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:102
msgid "Failed to create collection"
msgstr "建立集合失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:71
msgid "Failed to create country"
msgstr "建立國家失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:100
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:106
msgid "Failed to create customer"
msgstr "建立客戶失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:76
msgid "Failed to create customer group"
msgstr "建立客戶群組失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:86
msgid "Failed to create facet"
msgstr "建立屬性失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:95
msgid "Failed to create facet value"
msgstr "建立屬性值失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:86
msgid "Failed to create option group"
msgstr "建立選項群組失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:110
msgid "Failed to create payment method"
msgstr "建立付款方式失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:95
msgid "Failed to create product"
msgstr "建立商品失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:139
msgid "Failed to create product option"
msgstr "建立產品選項失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:117
msgid "Failed to create product option group"
msgstr "建立商品選項群組失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:209
msgid "Failed to create product options"
msgstr "建立商品選項失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:127
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:174
msgid "Failed to create product variant"
msgstr "建立商品變體失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:112
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:120
msgid "Failed to create promotion"
msgstr "建立促銷失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:71
msgid "Failed to create role"
msgstr "建立角色失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:65
msgid "Failed to create seller"
msgstr "建立賣家失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:100
msgid "Failed to create shipping method"
msgstr "建立配送方式失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:79
msgid "Failed to create stock location"
msgstr "建立庫存位置失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:79
msgid "Failed to create tax category"
msgstr "建立稅務類別失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:79
msgid "Failed to create tax rate"
msgstr "建立稅率失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:69
msgid "Failed to create zone"
msgstr "建立區域失敗"

#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:325
#: src/lib/components/data-table/use-generated-columns.tsx:331
msgid "Failed to delete"
msgstr "刪除失敗"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:115
msgid "Failed to delete {failed} {entityName}"
msgstr "刪除 {failed} {entityName} 失敗"

#: src/app/common/delete-bulk-action.tsx:114
msgid "Failed to delete {failed} {entityName}: {allErrors}"
msgstr "刪除 {failed} {entityName} 失敗：{allErrors}"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:48
msgid "Failed to delete address"
msgstr "刪除地址失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-bulk-actions.tsx:28
msgid "Failed to delete assets: {message}"
msgstr "刪除資源失敗：{message}"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:87
msgid "Failed to delete global view"
msgstr "刪除全域檢視失敗"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:87
msgid "Failed to delete view"
msgstr "刪除檢視失敗"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:100
msgid "Failed to duplicate global view"
msgstr "複製全域檢視失敗"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:100
msgid "Failed to duplicate view"
msgstr "複製檢視失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:79
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:85
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:187
msgid "Failed to fulfill order"
msgstr "履行訂單失敗"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:295
msgid "Failed to load global settings"
msgstr "載入全域設定失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:139
msgid "Failed to modify order"
msgstr "修改訂單失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:289
msgid "Failed to move collections"
msgstr "移動集合失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-bulk-actions.tsx:36
msgid "Failed to remove countries from zone"
msgstr ""

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:139
msgid "Failed to remove customer from group"
msgstr "從群組中移除客戶失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-bulk-actions.tsx:73
msgid "Failed to remove facet from channel: {message}"
msgstr "從通路中移除屬性失敗：{message}"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:68
msgid "Failed to rename global view"
msgstr "重新命名全域檢視失敗"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:68
msgid "Failed to rename view"
msgstr "重新命名檢視失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:48
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:52
msgid "Failed to settle payment"
msgstr "完成付款失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:94
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:98
msgid "Failed to settle refund"
msgstr "完成退款失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:115
msgid "Failed to transition order to state"
msgstr "將訂單轉換到狀態失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-card.tsx:60
msgid "Failed to update address"
msgstr "更新地址失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:88
msgid "Failed to update administrator"
msgstr "更新管理員失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:74
msgid "Failed to update asset"
msgstr "更新資源失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:92
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:98
msgid "Failed to update channel"
msgstr "更新通路失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:102
msgid "Failed to update collection"
msgstr "更新集合失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:71
msgid "Failed to update country"
msgstr "更新國家失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:100
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:106
msgid "Failed to update customer"
msgstr "更新客戶失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:76
msgid "Failed to update customer group"
msgstr "更新客戶群組失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:86
msgid "Failed to update facet"
msgstr "更新屬性失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:95
msgid "Failed to update facet value"
msgstr "更新屬性值失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:42
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:46
msgid "Failed to update fulfillment state"
msgstr "更新履行狀態失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:77
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:83
msgid "Failed to update global settings"
msgstr "更新全域設定失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:92
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:59
msgid "Failed to update order"
msgstr "更新訂單失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:110
msgid "Failed to update payment method"
msgstr "更新付款方式失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:63
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:67
msgid "Failed to update payment state"
msgstr "更新付款狀態失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:95
msgid "Failed to update product"
msgstr "更新商品失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:139
msgid "Failed to update product option"
msgstr "更新產品選項失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:118
msgid "Failed to update product option group"
msgstr "更新商品選項群組失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:127
msgid "Failed to update product variant"
msgstr "更新商品變體失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:65
msgid "Failed to update profile"
msgstr "更新個人資料失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:112
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:120
msgid "Failed to update promotion"
msgstr "更新促銷失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:71
msgid "Failed to update role"
msgstr "更新角色失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:65
msgid "Failed to update seller"
msgstr "更新賣家失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:100
msgid "Failed to update shipping method"
msgstr "更新配送方式失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:79
msgid "Failed to update stock location"
msgstr "更新庫存位置失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:79
msgid "Failed to update tax category"
msgstr "更新稅務類別失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:79
msgid "Failed to update tax rate"
msgstr "更新稅率失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:69
msgid "Failed to update zone"
msgstr "更新區域失敗"

#: src/lib/components/data-table/filters/data-table-boolean-filter.tsx:53
msgid "False"
msgstr "否"

#: src/lib/components/data-table/data-table-filter-dialog.tsx:51
msgid "Filter by {columnId}"
msgstr "按 {columnId} 篩選"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:365
msgid "Filter by collection name"
msgstr "按集合名稱篩選"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:104
msgid "Filter by tags"
msgstr "按標籤篩選"

#: src/lib/components/data-table/data-table.tsx:243
msgid "Filter..."
msgstr "篩選..."

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:172
msgid "Filters"
msgstr "篩選器"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:119
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:173
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:92
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:152
msgid "Focal Point"
msgstr "焦點"

#. placeholder {0}: testResult.length
#. placeholder {1}: testResult.length !== 1 ? 's' : ''
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-result.tsx:62
msgid "Found {0} eligible shipping method{1}"
msgstr "找到 {0} 個符合條件的配送方式"

#. placeholder {0}: entry.data.from
#. placeholder {1}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:11
msgid "From {0} to {1}"
msgstr "從 {0} 到 {1}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:219
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:225
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:310
msgid "Fulfill order"
msgstr "履行訂單"

#. placeholder {0}: fulfillment.lines.reduce((acc, line) => acc + line.quantity, 0)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:121
msgid "Fulfilled items ({0})"
msgstr "已履行的項目 ({0})"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:308
msgid "Fulfilling..."
msgstr "正在履行..."

#. placeholder {0}: entry.data.fulfillmentId
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:63
msgid "Fulfillment #{0} created"
msgstr "已建立履行 #{0}"

#. placeholder {0}: entry.data.fulfillmentId
#. placeholder {1}: entry.data.from
#. placeholder {2}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:50
msgid "Fulfillment #{0} from {1} to {2}"
msgstr "履行 #{0}，從 {1} 到 {2}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:94
msgid "Fulfillment created"
msgstr "履行已建立"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:280
msgid "Fulfillment details"
msgstr "履行詳細資料"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:289
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:165
msgid "Fulfillment handler"
msgstr "履行處理器"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:105
msgid "Fulfillment ID"
msgstr "履行 ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:39
msgid "Fulfillment state updated successfully"
msgstr "履行狀態已成功更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:92
msgid "Fulfillment transitioned"
msgstr "履行已轉換"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:109
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:159
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:100
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: src/lib/components/shared/custom-fields-form.tsx:100
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:278
#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:280
msgid "Generate slug automatically"
msgstr "自動產生 slug"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:275
msgid "Global Languages"
msgstr "全域語言"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:131
msgid "Global out of stock threshold"
msgstr "全域缺貨臨界值"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:42
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:92
msgid "Global Settings"
msgstr "全域設定"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:108
msgid "Global view converted to personal view successfully"
msgstr "全域檢視已成功轉換為個人檢視"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:83
msgid "Global view deleted successfully"
msgstr "全域檢視已成功刪除"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:96
msgid "Global view duplicated successfully"
msgstr "全域檢視已成功複製"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:63
msgid "Global view renamed successfully"
msgstr "全域檢視已成功重新命名"

#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:58
msgid "Go to first page"
msgstr "前往第一頁"

#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:95
msgid "Go to last page"
msgstr "前往最後一頁"

#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:83
msgid "Go to next page"
msgstr "前往下一頁"

#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:70
msgid "Go to previous page"
msgstr "前往上一頁"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:40
msgid "greater than"
msgstr "大於"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:43
msgid "greater than or equal"
msgstr "大於或等於"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/variant-price-detail.tsx:82
msgid "Gross price: <0/>"
msgstr "總價：<0/>"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:76
msgid "Heading 1"
msgstr "標題 1"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:77
msgid "Heading 2"
msgstr "標題 2"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:78
msgid "Heading 3"
msgstr "標題 3"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:79
msgid "Heading 4"
msgstr "標題 4"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:80
msgid "Heading 5"
msgstr "標題 5"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:81
msgid "Heading 6"
msgstr "標題 6"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:42
msgid "Health checks"
msgstr "健康檢查"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:13
msgid "Healthchecks"
msgstr "健康檢查"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:191
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/lib/components/ui/password-input.tsx:20
msgid "Hide password"
msgstr "隱藏密碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:107
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:74
msgid "Identifier"
msgstr "識別碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:178
msgid "If enabled, the filters will be inherited from the parent collection and combined with the filters set on this collection."
msgstr "如果啟用，篩選器將從父集合繼承，並與此集合上設定的篩選器組合。"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:33
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:36
msgid "in"
msgstr "在"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:176
msgid "Inherit filters"
msgstr "繼承篩選器"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:338
msgid "Inherit from global settings"
msgstr "從全域設定繼承"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:106
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:208
msgid "Insert image"
msgstr "插入圖片"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:84
msgid "Insert link"
msgstr "插入連結"

#: src/app/routes/_authenticated/index.tsx:181
msgid "Insights"
msgstr "洞察"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:30
msgid "is after"
msgstr "在之後"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:28
msgid "is before"
msgstr "在之前"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:32
msgid "is between"
msgstr "在之間"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:116
msgid "Is default tax category"
msgstr "預設稅務類別"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:24
msgid "is equal to"
msgstr "等於"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:40
msgid "is greater than"
msgstr "大於"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:45
msgid "is greater than or equal to"
msgstr "大於或等於"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:36
msgid "is in"
msgstr "在"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:48
msgid "is less than"
msgstr "小於"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:53
msgid "is less than or equal to"
msgstr "小於或等於"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:26
msgid "is not equal to"
msgstr "不等於"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:38
msgid "is not in"
msgstr "不在"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:34
msgid "is null"
msgstr "為空"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:106
msgid "Item added to order"
msgstr "項目已新增至訂單"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:33
#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:97
msgid "Job Queue"
msgstr "工作佇列"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:114
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. placeholder {0}: formatLanguageName(contentLanguage)
#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:107
msgid "Language: {0}"
msgstr "語言：{0}"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:57
msgctxt "date-range"
msgid "Last 30 days"
msgstr "過去30天"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:41
msgctxt "date-range"
msgid "Last 7 days"
msgstr "過去7天"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:133
msgid "Last Executed"
msgstr "上次執行"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:81
msgctxt "date-range"
msgid "Last month"
msgstr "上個月"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:179
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:98
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:169
msgid "Last Result"
msgstr "上次結果"

#. placeholder {0}: formatRelative(dataUpdatedAt, new Date())
#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:57
msgid "Last updated {0}"
msgstr "上次更新 {0}"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/latest-orders-widget/index.tsx:58
msgid "Latest Orders"
msgstr "最新訂單"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:48
msgid "less than"
msgstr "小於"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:51
msgid "less than or equal"
msgstr "小於或等於"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:131
msgctxt "theme"
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:90
msgid "Link href"
msgstr "連結 href"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:115
msgid "Link target"
msgstr "連結目標"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:103
msgid "Link title"
msgstr "連結標題"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-container.tsx:73
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:75
msgid "Load more"
msgstr "載入更多"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:63
msgid "Loading addresses..."
msgstr "正在載入地址..."

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:374
msgid "Loading collections..."
msgstr "正在載入集合..."

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:289
msgid "Loading global settings..."
msgstr "正在載入全域設定..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:158
msgid "Loading preview…"
msgstr "正在載入預覽..."

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:91
msgid "Loading tags..."
msgstr "正在載入標籤..."

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:124
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:82
#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:427
#: src/lib/components/shared/country-selector.tsx:88
#: src/lib/components/shared/customer-group-selector.tsx:58
#: src/lib/components/shared/customer-selector.tsx:90
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:340
#: src/lib/components/shared/seller-selector.tsx:92
msgid "Loading..."
msgstr "正在載入..."

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:73
msgid "Locale"
msgstr "地區設定"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:171
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:263
msgid "Make Global"
msgstr "設為全域"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:130
msgid "Manage global saved views that are visible to all users"
msgstr "管理對所有使用者可見的全域儲存檢視"

#: src/lib/components/data-table/manage-global-views-button.tsx:20
msgid "Manage global views"
msgstr "管理全域檢視"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:125
msgid "Manage Global Views"
msgstr "管理全域檢視"

#: src/lib/components/layout/channel-switcher.tsx:185
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:263
msgid "Manage Languages"
msgstr "管理語言"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:215
msgid "Manage tags"
msgstr "管理標籤"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:192
msgid "Manage Tags"
msgstr "管理標籤"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:252
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:173
msgid "Manage variants"
msgstr "管理變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:56
msgid "Manage Variants"
msgstr "管理變體"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:132
msgid "Manage your personal saved views for this table"
msgstr "管理此表格的個人儲存檢視"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:60
msgid "matches regex"
msgstr "符合正規表示式"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:109
msgid "Medium date"
msgstr "中等日期"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:245
msgid "Metadata"
msgstr "中繼資料"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:106
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/metrics-widget/index.tsx:63
msgid "Metrics"
msgstr "指標"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:169
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:75
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:159
msgid "Modify order"
msgstr "修改訂單"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:82
msgid "Monitored Resources"
msgstr "監控資源"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:65
msgctxt "date-range"
msgid "Month to date"
msgstr "本月至今"

#: src/lib/components/data-table/global-views-bar.tsx:76
msgid "More views"
msgstr "更多檢視"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-bulk-actions.tsx:111
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:335
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:422
msgid "Move Collections"
msgstr "移動集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:106
msgid "Move to the top level"
msgstr "移動到頂層"

#. placeholder {0}: collectionsToMove.length
#. placeholder {1}: collectionsToMove.length === 1 ? '' : 's'
#. placeholder {2}: selectedCollectionId === topLevelCollectionId ? 'top level' : collectionNameCache.current.get(selectedCollectionId) || 'selected collection'
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:74
msgid "Moving {0} collection{1} into {2}"
msgstr "正在將 {0} 個集合移動到 {2}"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:420
msgid "Moving..."
msgstr "正在移動..."

#: src/lib/components/data-table/my-views-button.tsx:39
msgid "My saved views"
msgstr "我的儲存檢視"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:125
msgid "My Saved Views"
msgstr "我的儲存檢視"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:146
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:107
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:72
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/edit-facet-value.tsx:104
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:135
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:151
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:328
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:303
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:149
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:181
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:158
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:143
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:109
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:110
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:116
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:96
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:140
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:150
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:40
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:99
msgid "New administrator"
msgstr "新增管理員"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:39
msgid "New asset"
msgstr "新增資源"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:41
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:113
msgid "New channel"
msgstr "新增通路"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels.tsx:74
msgid "New Channel"
msgstr "新增通路"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:116
msgid "New collection"
msgstr "新增集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections.tsx:247
msgid "New Collection"
msgstr "新增集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:35
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:79
msgid "New country"
msgstr "新增國家"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:59
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:147
msgid "New customer"
msgstr "新增客戶"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:97
msgid "New Customer"
msgstr "新增客戶"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:87
msgid "New customer group"
msgstr "新增客戶群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups.tsx:65
msgid "New Customer Group"
msgstr "新增客戶群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:166
msgid "New email:"
msgstr "新電子郵件："

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:94
msgid "New facet"
msgstr "新增屬性"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:130
msgid "New Facet"
msgstr "新增屬性"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:42
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:104
msgid "New facet value"
msgstr "新增屬性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:253
msgid "New facet values to add:"
msgstr "要新增的屬性值："

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:86
msgid "New option"
msgstr "新增選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:121
msgid "New payment method"
msgstr "新增付款方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:81
msgid "New Payment Method"
msgstr "新增付款方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:103
msgid "New product"
msgstr "新增商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:114
msgid "New Product"
msgstr "新增商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:150
msgid "New product option"
msgstr "新增商品選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:129
msgid "New product option group"
msgstr "新增商品選項群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:207
msgid "New product variant"
msgstr "新增商品變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:45
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:128
msgid "New promotion"
msgstr "新增促銷"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions.tsx:87
msgid "New Promotion"
msgstr "新增促銷"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:35
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:79
msgid "New role"
msgstr "新增角色"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:92
msgid "New Role"
msgstr "新增角色"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:32
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:73
msgid "New seller"
msgstr "新增賣家"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers.tsx:49
msgid "New Seller"
msgstr "新增賣家"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:44
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:114
msgid "New shipping method"
msgstr "新增配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods.tsx:69
msgid "New Shipping Method"
msgstr "新增配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:39
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:90
msgid "New stock location"
msgstr "新增庫存位置"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations.tsx:58
msgid "New Stock Location"
msgstr "新增庫存位置"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:39
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:90
msgid "New tax category"
msgstr "新增稅務類別"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:62
msgid "New Tax Category"
msgstr "新增稅務類別"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:87
msgid "New tax rate"
msgstr "新增稅率"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:112
msgid "New Tax Rate"
msgstr "新增稅率"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:129
msgid "New window"
msgstr "新視窗"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:35
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:77
msgid "New zone"
msgstr "新增區域"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:56
msgid "New Zone"
msgstr "新增區域"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:145
msgid "Next Execution"
msgstr "下次執行"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-actions.tsx:92
#: src/lib/components/shared/asset/asset-bulk-actions.tsx:102
msgid "No actions available"
msgstr "無可用動作"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-address.tsx:30
msgid "No address"
msgstr "無地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:67
msgid "No addresses found"
msgstr "找不到地址"

#: src/lib/components/shared/alerts.tsx:45
msgid "No alerts"
msgstr "無提醒"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:280
msgid "No billing address"
msgstr "無帳單地址"

#: src/lib/components/shared/country-selector.tsx:88
msgid "No countries found"
msgstr "找不到國家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:255
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:227
msgid "No customer"
msgstr "無客戶"

#: src/lib/components/shared/customer-selector.tsx:90
msgid "No customers found"
msgstr "找不到客戶"

#: src/app/common/duplicate-entity-dialog.tsx:99
msgid "No duplicator found with code \"{duplicatorCode}\" for {entityName}s"
msgstr "找不到代碼為「{duplicatorCode}」的 {entityName} 複製器"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-result.tsx:52
msgid "No eligible shipping methods found for this order."
msgstr "找不到此訂單的符合條件的配送方式。"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:235
msgid "No facet values"
msgstr "無屬性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:300
msgid "No fulfillments"
msgstr "無履行"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:359
msgid "No global languages configured"
msgstr "未設定全域語言"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:141
msgid "No global views have been created yet."
msgstr "尚未建立全域檢視。"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:90
msgid "No items found"
msgstr "找不到項目"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:331
msgid "No items selected"
msgstr "未選取項目"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:218
msgid "No modifications made"
msgstr "未進行修改"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:425
msgid "No more facets"
msgstr "沒有更多分面"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:458
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:397
msgid "No more items"
msgstr "沒有更多項目"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:259
msgid "No option groups defined yet. Add option groups to create different variants of your product (e.g., Size, Color, Material)"
msgstr "尚未定義選項群組。新增選項群組以建立商品的不同變體（例如：尺寸、顏色、材質）"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:336
msgid "No payment or refund is required for these changes."
msgstr "這些變更不需要付款或退款。"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:333
msgid "No payment or refund required"
msgstr "不需要付款或退款"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:141
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:184
msgid "No result yet"
msgstr "尚無結果"

#: src/lib/components/data-table/data-table.tsx:365
#: src/lib/components/shared/customer-group-selector.tsx:58
msgid "No results"
msgstr "無結果"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:430
#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:344
msgid "No results found"
msgstr "找不到結果"

#: src/lib/components/shared/seller-selector.tsx:92
msgid "No sellers found"
msgstr "找不到賣家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:254
msgid "No shipping address"
msgstr "無配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:59
msgid "No shipping methods available"
msgstr "無可用配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:174
msgid "No stock locations available on current channel"
msgstr "目前通路無可用庫存位置"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:128
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:166
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:99
msgid "No tags found"
msgstr "找不到標籤"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:111
msgid "No tags selected"
msgstr "未選取標籤"

#. placeholder {0}: formatLanguageName(contentLanguage)
#: src/lib/components/shared/translatable-form-field.tsx:62
msgid "No translation found for {0}"
msgstr "找不到 {0} 的翻譯"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/responsive-toolbar.tsx:75
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: src/lib/components/data-table/human-readable-operator.tsx:38
msgid "not in"
msgstr "不在"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:163
msgid "Not Running"
msgstr "未執行"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:158
msgid "Not set"
msgstr "未設定"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:69
msgid "Note added"
msgstr "備註已新增"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-checkbox.tsx:21
msgid "Note is private"
msgstr "備註為私人"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:70
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:158
msgid "Old email:"
msgstr "舊電子郵件："

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:269
msgid "Option"
msgstr "選項"

#. placeholder {0}: groupIndex + 1
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:368
msgid "Option group {0}"
msgstr "選項群組 {0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:267
msgid "Option group name"
msgstr "選項群組名稱"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/option-groups-editor.tsx:81
msgid "Option Group Name"
msgstr "選項群組名稱"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:190
msgid "Option group removed"
msgstr "選項群組已移除"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:255
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:63
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:81
msgid "Option Groups"
msgstr "選項群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:288
msgid "Option name"
msgstr "選項名稱"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:142
msgid "Option value name"
msgstr "選項值名稱"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:275
msgid "Option values"
msgstr "選項值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/option-groups-editor.tsx:90
msgid "Option Values"
msgstr "選項值"

#: src/lib/components/data-input/combination-mode-input.tsx:56
msgid "OR"
msgstr "或"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:94
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:78
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:100
msgid "Order cancelled"
msgstr "訂單已取消"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/metrics-widget/index.tsx:69
msgid "Order Count"
msgstr "訂單數量"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:89
msgid "Order custom fields updated"
msgstr "訂單自訂欄位已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:90
msgid "Order delivered"
msgstr "訂單已送達"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:75
msgid "Order fulfilled"
msgstr "訂單已履行"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:233
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:30
msgid "Order history"
msgstr "訂單歷程"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:143
msgid "Order line removed"
msgstr "訂單行已移除"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:127
msgid "Order line updated"
msgstr "訂單行已更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:241
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:169
msgid "Order lines"
msgstr "訂單行"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/metrics-widget/index.tsx:64
msgid "Order metrics"
msgstr "訂單指標"

#. placeholder {0}: entry.data.modificationId
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:74
msgid "Order modification #{0}"
msgstr "訂單修改 #{0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:96
msgid "Order modified"
msgstr "訂單已修改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-container.tsx:56
msgid "Order not found"
msgstr "找不到訂單"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:72
msgid "Order placed"
msgstr "訂單已下單"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:81
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:87
msgid "Order shipped"
msgstr "訂單已出貨"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/metrics-widget/index.tsx:70
msgid "Order Total"
msgstr "訂單總額"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:83
msgid "Order transitioned"
msgstr "訂單已轉換"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:246
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:21
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:45
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:59
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:73
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/utils/order-detail-loaders.tsx:122
msgid "Orders"
msgstr "訂單"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/orders-summary/index.tsx:84
msgid "Orders Summary"
msgstr "訂單摘要"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:353
msgid "Out-of-stock threshold"
msgstr "缺貨臨界值"

#. placeholder {0}: table.getState().pagination.pageIndex + 1
#. placeholder {1}: table.getPageCount() || 1
#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:44
msgid "Page {0} of {1}"
msgstr "第 {0} 頁，共 {1} 頁"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:436
msgid "Parent product"
msgstr "父級產品"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:137
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:110
#: src/lib/components/login/login-form.tsx:96
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:59
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:128
msgid "Password reset requested"
msgstr "已要求重設密碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:61
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:138
msgid "Password reset verified"
msgstr "密碼重設已驗證"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:57
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:118
msgid "Password updated"
msgstr "密碼已更新"

#. placeholder {0}: entry.data.paymentId
#. placeholder {1}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:24
msgid "Payment #{0} transitioned to {1}"
msgstr "付款 #{0} 已轉換到 {1}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:57
msgid "Payment authorized"
msgstr "付款已授權"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:75
msgid "Payment cancelled successfully"
msgstr "付款已成功取消"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:221
msgid "Payment details"
msgstr "付款詳細資料"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:172
msgid "Payment eligibility checker"
msgstr "付款資格檢查器"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:60
msgid "Payment failed"
msgstr "付款失敗"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:191
msgid "Payment metadata"
msgstr "付款中繼資料"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:146
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:168
msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:147
msgid "Payment method is required"
msgstr "付款方式為必填欄位"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:42
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:20
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods.tsx:30
msgid "Payment Methods"
msgstr "付款方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:54
msgid "Payment settled"
msgstr "付款已完成"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:45
msgid "Payment settled successfully"
msgstr "付款已成功完成"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:60
msgid "Payment state updated successfully"
msgstr "付款狀態已成功更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:62
msgid "Payment transitioned"
msgstr "付款已轉換"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:205
msgid "Per customer usage limit"
msgstr "每位客戶使用限制"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:133
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:191
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:273
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:241
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:264
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/latest-orders-widget/index.tsx:88
msgid "Placed At"
msgstr "下單時間"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:58
msgid "Please add products and complete the shipping address to run the test."
msgstr "請新增商品並填寫配送地址以執行測試。"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:307
msgid "Please select a target collection"
msgstr "請選取目標集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:223
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:208
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:214
msgid "Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-preview-table.tsx:77
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-preview-table.tsx:88
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:206
msgid "Preview changes"
msgstr "預覽變更"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:149
msgid "Preview order modifications"
msgstr "預覽訂單修改"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/shipping-method-selector.tsx:49
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:272
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:340
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:212
#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:121
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:252
msgid "Price and tax"
msgstr "價格和稅金"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:142
msgid "Price conversion factor"
msgstr "價格轉換係數"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:234
msgid "Prices include tax for default tax zone"
msgstr "價格包含預設稅務區域的稅金"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:82
msgid "private"
msgstr "私人"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:134
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:112
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:135
msgid "Private collections are not visible in the shop"
msgstr "私人集合在商店中不可見"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:113
msgid "Private facets are not visible in the shop"
msgstr "私人屬性在商店中不可見"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:44
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:133
msgid "Product name"
msgstr "商品名稱"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:169
msgid "Product Option Group"
msgstr "商品選項群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:291
msgid "Product options"
msgstr "商品選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:191
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:170
msgid "Product Options"
msgstr "商品選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:62
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants.tsx:18
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants.tsx:26
msgid "Product Variants"
msgstr "商品變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:57
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:54
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:45
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:61
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:79
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:24
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:47
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:30
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:74
#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:108
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:44
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions.tsx:21
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions.tsx:30
msgid "Promotions"
msgstr "促銷"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:82
msgid "public"
msgstr "公開"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:111
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:265
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:80
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:211
msgid "Queue"
msgstr "佇列"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:122
msgid "Rate"
msgstr "費率"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:233
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:107
msgid "Rebuild search index"
msgstr "重建搜尋索引"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:46
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/lib/components/data-table/refresh-button.tsx:45
msgid "Refresh data"
msgstr "重新整理資料"

#. placeholder {0}: entry.data.refundId
#. placeholder {1}: entry.data.to
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/default-order-history-components.tsx:37
msgid "Refund #{0} transitioned to {1}"
msgstr "退款 #{0} 已轉換到 {1}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:229
msgid "Refund from this method"
msgstr "從此方式退款"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:215
msgid "Refund ID"
msgstr "退款 ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:170
msgid "Refund required"
msgstr "需要退款"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:65
msgid "Refund settled"
msgstr "退款已完成"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:90
msgid "Refund settled successfully"
msgstr "退款已成功完成"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-history/order-history-utils.tsx:67
msgid "Refund transitioned"
msgstr "退款已轉換"

#. placeholder {0}: payment.refunds.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:208
msgid "Refunds ({0})"
msgstr "退款 ({0})"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:264
#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:265
msgid "Regenerate slug from source field"
msgstr "從來源欄位重新產生 slug"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:36
msgid "Regions"
msgstr "地區"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-status-badge.tsx:23
msgid "Registered"
msgstr "已註冊"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:289
msgid "Remaining:"
msgstr "剩餘："

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:491
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/lib/components/shared/remove-from-channel-bulk-action.tsx:82
msgid "Remove from current channel"
msgstr "從目前通路中移除"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-bulk-actions.tsx:49
msgid "Remove from zone"
msgstr ""

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:278
msgid "Remove group"
msgstr "移除群組"

#: src/lib/components/data-input/custom-field-list-input.tsx:85
msgid "Remove item"
msgstr "移除項目"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:138
msgid "Remove link"
msgstr "移除連結"

#. placeholder {0}: selection.length
#. placeholder {1}: selection.length === 1 ? 'country' : 'countries'
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/components/zone-bulk-actions.tsx:31
msgid "Removed {0} {1} from zone"
msgstr ""

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:200
msgid "Removed coupon codes"
msgstr "已移除優惠券代碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/customer-history-utils.tsx:49
msgid "Removed from group"
msgstr "已從群組中移除"

#. placeholder {0}: removedLines.length
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:176
msgid "Removing {0} item(s)"
msgstr "正在移除 {0} 個項目"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:240
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/lib/components/data-table/data-table-view-options.tsx:123
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:152
msgid "Review the changes before applying them to the order."
msgstr "在將變更套用到訂單之前，請先檢閱變更。"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:143
#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators.tsx:56
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:34
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:19
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:28
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: src/lib/components/data-table/data-table-pagination.tsx:22
msgid "Rows per page"
msgstr "每頁列數"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:210
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:30
msgid "Run Test"
msgstr "執行測試"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:159
msgid "Running"
msgstr "正在執行"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:126
msgid "Same window"
msgstr "相同視窗"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:92
msgid "Sample Formatting"
msgstr "範例格式"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:216
#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:210
#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-editor.tsx:54
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:144
msgid "Save a view as \"Global\" to make it available to all users."
msgstr "將檢視儲存為「全域」以使其對所有使用者可用。"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:341
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:332
msgid "Save Address"
msgstr "儲存地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/edit-facet-value.tsx:122
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:206
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:403
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/app/routes/_authenticated/index.tsx:194
msgid "Save Layout"
msgstr "儲存佈局"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:121
msgid "Save option group"
msgstr "儲存選項群組"

#: src/lib/components/data-table/save-view-button.tsx:35
msgid "Save View"
msgstr "儲存檢視"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/manage-tags-dialog.tsx:206
#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:403
msgid "Saving..."
msgstr "正在儲存..."

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:130
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:127
msgid "Schedule Pattern"
msgstr "排程模式"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:90
msgid "Scheduled task could not be executed"
msgstr "無法執行排程任務"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:87
msgid "Scheduled task will be executed"
msgstr "將執行排程任務"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:29
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:232
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "排程任務"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-option-select.tsx:66
msgid "Search {name}..."
msgstr "搜尋 {name}..."

#: src/lib/components/shared/channel-selector.tsx:48
msgid "Search channels..."
msgstr "搜尋通路..."

#: src/lib/components/shared/currency-selector.tsx:30
msgid "Search currencies..."
msgstr "搜尋貨幣..."

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:304
msgid "Search facet values..."
msgstr "搜尋分面值..."

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:35
msgid "Search index rebuild could not be started"
msgstr "無法開始重建搜尋索引"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products.tsx:32
msgid "Search index rebuild started"
msgstr "已開始重建搜尋索引"

#: src/lib/components/shared/language-selector.tsx:53
msgid "Search languages..."
msgstr "搜尋語言..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:107
msgid "Search payment methods..."
msgstr "搜尋付款方式..."

#: src/lib/components/shared/role-selector.tsx:53
msgid "Search roles..."
msgstr "搜尋角色..."

#. placeholder {0}: entityName.toLowerCase()
#. placeholder {0}: group.name
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/product-option-select.tsx:58
#: src/lib/components/data-input/default-relation-input.tsx:618
msgid "Select {0}"
msgstr "選取 {0}"

#. placeholder {0}: selectedItems.length
#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:367
msgid "Select {0} Items"
msgstr "選取 {0} 個項目"

#. placeholder {0}: entityName.toLowerCase()
#: src/lib/components/data-input/default-relation-input.tsx:605
msgid "Select {0}s"
msgstr "選取 {0}"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:107
#: src/lib/components/shared/channel-selector.tsx:47
msgid "Select a channel"
msgstr "選取一個通路"

#. placeholder {0}: entityIds.length
#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:95
msgid "Select a channel to assign {0} {entityType} to"
msgstr "選取要將 {0} {entityType} 指派到的通路"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:250
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:241
msgid "Select a country"
msgstr "選取一個國家"

#: src/lib/components/shared/currency-selector.tsx:29
msgid "Select a currency"
msgstr "選取一種貨幣"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:82
msgid "Select a destination collection"
msgstr "選取目標集合"

#: src/lib/components/shared/language-selector.tsx:52
msgid "Select a language"
msgstr "選取一種語言"

#: src/lib/components/shared/role-selector.tsx:52
msgid "Select a role"
msgstr "選取一個角色"

#. placeholder {0}: collectionsToMove.length === 1 ? 'this collection' : `${collectionsToMove.length} collections`
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/move-collections-dialog.tsx:338
msgid "Select a target collection to move {0} to."
msgstr "選取要將 {0} 移動到的目標集合。"

#: src/lib/components/shared/tax-category-selector.tsx:50
msgid "Select a tax category"
msgstr "選取一個稅務類別"

#: src/lib/components/shared/zone-selector.tsx:50
msgid "Select a zone"
msgstr "選取一個區域"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:51
msgid "Select address"
msgstr "選取地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/customer-address-selector.tsx:58
msgid "Select an address"
msgstr "選取一個地址"

#: src/lib/components/data-input/select-with-options.tsx:81
msgid "Select an option"
msgstr "選取一個選項"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:301
msgid "Select Available Languages"
msgstr "選取可用語言"

#: src/lib/components/shared/country-selector.tsx:73
msgid "Select country"
msgstr "選取國家"

#: src/lib/components/shared/customer-selector.tsx:78
msgid "Select customer"
msgstr "選取客戶"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:128
msgid "Select date range"
msgstr "選擇日期範圍"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:49
msgid "Select display language"
msgstr "選取顯示語言"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:363
msgid "Select from globally available languages for this channel"
msgstr "從此通路的全域可用語言中選取"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:410
msgid "Select item"
msgstr "選取項目"

#: src/lib/components/data-input/relation-selector.tsx:407
msgid "Select items"
msgstr "選取項目"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:103
msgid "Select next state"
msgstr "選取下一個狀態"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:228
msgid "Select quantities to fulfill and configure the fulfillment handler"
msgstr "選取要履行的數量並設定履行處理器"

#: src/lib/components/shared/seller-selector.tsx:76
msgid "Select seller"
msgstr "選取賣家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:107
msgid "Select the next state for the order"
msgstr "選取訂單的下一個狀態"

#. placeholder {0}: productData.product.variants[0].name
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:328
msgid "Select which options should apply to the existing variant \"{0}\""
msgstr "選取應套用至現有變體「{0}」的選項"

#: src/lib/components/data-input/product-multi-selector-input.tsx:316
msgid "Selected Items"
msgstr "已選取項目"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:156
msgid "Seller"
msgstr "賣家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$aggregateOrderId_.seller-orders.$sellerOrderId.tsx:36
msgid "Seller order"
msgstr "賣家訂單"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id.tsx:23
msgid "Seller orders"
msgstr "賣家訂單"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:31
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers.tsx:14
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers.tsx:23
msgid "Sellers"
msgstr "賣家"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:398
msgid "Set custom fields"
msgstr "設定自訂欄位"

#: src/lib/components/shared/asset/asset-focal-point-editor.tsx:97
msgid "Set Focal Point"
msgstr "設定焦點"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/link-dialog.tsx:145
msgid "Set link"
msgstr "設定連結"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:114
msgid "Sets the languages that are available for all channels. Individual channels can then support a subset of these languages."
msgstr "設定所有通路可用的語言。然後，各個通路可以支援這些語言的子集。"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:133
msgid "Sets the stock level at which this a variant is considered to be out of stock. Using a negative value enables backorder support. Can be overridden by product variants."
msgstr "設定將此變體視為缺貨的庫存水準。使用負值可啟用延期交貨支援。可由商品變體覆寫。"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:355
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:373
msgid "Sets the stock level at which this variant is considered to be out of stock. Using a negative value enables backorder support."
msgstr "設定將此變體視為缺貨的庫存水準。使用負值可啟用延期交貨支援。"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:142
msgid "Settle payment"
msgstr "完成付款"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:264
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:49
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:74
msgid "Settle refund"
msgstr "完成退款"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:61
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:85
msgid "Shipping"
msgstr "配送"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:262
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:234
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:418
msgid "Shipping address"
msgstr "配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:143
msgid "Shipping Address"
msgstr "配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:110
msgid "Shipping address changed"
msgstr "配送地址已變更"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:181
msgid "Shipping address set for order"
msgstr "訂單已設定配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:197
msgid "Shipping address unset for order"
msgstr "訂單已取消配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-summary.tsx:124
msgid "Shipping method changed"
msgstr "配送方式已變更"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:58
msgid "Shipping method is eligible for this order"
msgstr "配送方式適用於此訂單"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:76
msgid "Shipping method is not eligible for this order"
msgstr "配送方式不適用於此訂單"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:216
msgid "Shipping method set for order"
msgstr "訂單已設定配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:43
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods.tsx:20
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods.tsx:29
msgid "Shipping Methods"
msgstr "配送方式"

#: src/lib/components/layout/language-dialog.tsx:115
msgid "Short date"
msgstr "短日期"

#: src/lib/components/ui/password-input.tsx:20
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#. placeholder {0}: filteredTags.length
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tag-filter.tsx:167
msgid "Showing all {0} results"
msgstr "顯示所有 {0} 個結果"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:109
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:73
msgid "Sign in to access the admin dashboard"
msgstr "登入以存取管理儀表板"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:245
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:334
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:195
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:209
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:306
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:152
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:139
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:236
msgid "Slug is set"
msgstr "Slug 已設定"

#: src/lib/components/data-input/slug-input.tsx:237
msgid "Slug will be generated automatically..."
msgstr "Slug 將自動產生..."

#: src/app/routes/_authenticated/_system/healthchecks.tsx:73
msgid "Some resources are down"
msgstr "部分資源已關閉"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:138
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:175
msgid "Starts at"
msgstr "開始於"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:217
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders.tsx:101
#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:222
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:202
msgid "State / Province"
msgstr "州/省"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:202
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:193
msgid "State/Province"
msgstr "州/省"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:252
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers.tsx:46
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:316
msgid "Stock"
msgstr "庫存"

#: src/lib/components/shared/stock-level-label.tsx:18
msgid "Stock allocated"
msgstr "庫存已配置"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:396
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:353
msgid "Stock level"
msgstr "庫存水準"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:321
msgid "Stock levels"
msgstr "庫存水準"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations.tsx:18
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations.tsx:25
msgid "Stock Locations"
msgstr "庫存位置"

#: src/lib/components/shared/stock-level-label.tsx:18
msgid "Stock on hand"
msgstr "現有庫存"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:215
msgid "Stock on Hand"
msgstr "現有庫存"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:147
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:175
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:138
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-address-form.tsx:182
msgid "Street Address 2"
msgstr "街道地址 2"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:49
msgid "Sub total"
msgstr "小計"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-order-builder.tsx:220
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:97
msgid "Successfully added option value"
msgstr "已成功新增選項值"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:49
msgid "Successfully added payment to order"
msgstr "已成功向訂單新增付款"

#: src/lib/components/shared/assign-to-channel-dialog.tsx:68
msgid "Successfully assigned {entityIdsLength} {entityType} to channel"
msgstr "已成功將 {entityIdsLength} {entityType} 指派給通路"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:79
msgid "Successfully created administrator"
msgstr "成功建立管理員"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:85
msgid "Successfully created channel"
msgstr "已成功建立通路"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:94
msgid "Successfully created collection"
msgstr "已成功建立集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:64
msgid "Successfully created country"
msgstr "已成功建立國家"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:93
msgid "Successfully created customer"
msgstr "已成功建立客戶"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:66
msgid "Successfully created customer group"
msgstr "已成功建立客戶群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:79
msgid "Successfully created facet"
msgstr "已成功建立屬性"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:86
msgid "Successfully created facet value"
msgstr "已成功建立屬性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:82
msgid "Successfully created option group"
msgstr "已成功建立選項群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:100
msgid "Successfully created payment method"
msgstr "已成功建立付款方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:87
msgid "Successfully created product"
msgstr "已成功建立商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:128
msgid "Successfully created product option"
msgstr "成功建立產品選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:106
msgid "Successfully created product option group"
msgstr "成功建立商品選項群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:119
msgid "Successfully created product options"
msgstr "已成功建立商品選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:117
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:169
msgid "Successfully created product variant"
msgstr "已成功建立商品變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:104
msgid "Successfully created promotion"
msgstr "已成功建立促銷"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:64
msgid "Successfully created role"
msgstr "已成功建立角色"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:58
msgid "Successfully created seller"
msgstr "已成功建立賣家"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:90
msgid "Successfully created shipping method"
msgstr "成功建立配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:69
msgid "Successfully created stock location"
msgstr "已成功建立庫存位置"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:69
msgid "Successfully created tax category"
msgstr "已成功建立稅務類別"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:71
msgid "Successfully created tax rate"
msgstr "已成功建立稅率"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:62
msgid "Successfully created zone"
msgstr "已成功建立區域"

#: src/app/common/duplicate-bulk-action.tsx:97
msgid "Successfully duplicated {count} {entityName}"
msgstr "已成功複製 {count} {entityName}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfill-order-dialog.tsx:76
msgid "Successfully fulfilled order"
msgstr "已成功履行訂單"

#: src/lib/components/shared/remove-from-channel-bulk-action.tsx:53
msgid "Successfully removed {selectionLength} {entityType} from channel"
msgstr "已成功從通路中移除 {selectionLength} {entityType}"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-bulk-actions.tsx:80
msgid "Successfully removed {successCount} facets from channel"
msgstr "已成功從通路中移除 {successCount} 個屬性"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:80
msgid "Successfully updated administrator"
msgstr "成功更新管理員"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:70
msgid "Successfully updated asset"
msgstr "已成功更新資源"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:85
msgid "Successfully updated channel"
msgstr "已成功更新通路"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:94
msgid "Successfully updated collection"
msgstr "已成功更新集合"

#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:64
msgid "Successfully updated country"
msgstr "已成功更新國家"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:93
msgid "Successfully updated customer"
msgstr "已成功更新客戶"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:67
msgid "Successfully updated customer group"
msgstr "已成功更新客戶群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:79
msgid "Successfully updated facet"
msgstr "已成功更新屬性"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:86
msgid "Successfully updated facet value"
msgstr "已成功更新屬性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:75
msgid "Successfully updated facet values for {entityIdsLength} {entityType}"
msgstr "已成功為 {entityIdsLength} {entityType} 更新屬性值"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:71
msgid "Successfully updated global settings"
msgstr "已成功更新全域設定"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:88
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:55
msgid "Successfully updated order"
msgstr "已成功更新訂單"

#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:101
msgid "Successfully updated payment method"
msgstr "已成功更新付款方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:87
msgid "Successfully updated product"
msgstr "已成功更新商品"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:129
msgid "Successfully updated product option"
msgstr "成功更新產品選項"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:107
msgid "Successfully updated product option group"
msgstr "成功更新商品選項群組"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:118
msgid "Successfully updated product variant"
msgstr "已成功更新商品變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:61
msgid "Successfully updated profile"
msgstr "已成功更新個人資料"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:104
msgid "Successfully updated promotion"
msgstr "已成功更新促銷"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:64
msgid "Successfully updated role"
msgstr "已成功更新角色"

#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:58
msgid "Successfully updated seller"
msgstr "已成功更新賣家"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:91
msgid "Successfully updated shipping method"
msgstr "成功更新配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:70
msgid "Successfully updated stock location"
msgstr "已成功更新庫存位置"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:70
msgid "Successfully updated tax category"
msgstr "已成功更新稅務類別"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:71
msgid "Successfully updated tax rate"
msgstr "已成功更新稅率"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:62
msgid "Successfully updated zone"
msgstr "已成功更新區域"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.$id_.modify.tsx:187
msgid "Summary of modifications"
msgstr "修改摘要"

#: src/lib/components/shared/role-code-label.tsx:6
msgid "Super Admin"
msgstr "超級管理員"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:19
msgid "Surcharge"
msgstr "附加費用"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:139
msgctxt "theme"
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/app/routes/_authenticated/_assets/components/asset-tags-editor.tsx:104
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:20
msgid "Tax base"
msgstr "稅基"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:38
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:15
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories.tsx:24
msgid "Tax Categories"
msgstr "稅務類別"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:257
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:137
msgid "Tax category"
msgstr "稅務類別"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:17
msgid "Tax rate"
msgstr "稅率"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/components/variant-price-detail.tsx:79
msgid "Tax rate: {taxRate}%"
msgstr "稅率：{taxRate}%"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:37
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:19
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:29
msgid "Tax Rates"
msgstr "稅率"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:205
msgid "Tax summary"
msgstr "稅金摘要"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-tax-summary.tsx:23
msgid "Tax total"
msgstr "稅金總計"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-sheet.tsx:23
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-shipping-method-sheet.tsx:33
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:68
msgid "Test data has been updated. Click \"Run Test\" to see updated results."
msgstr "測試資料已更新。按一下「執行測試」以查看更新的結果。"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-order-builder.tsx:164
msgid "Test Order"
msgstr "測試訂單"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:39
msgid "Test Results"
msgstr "測試結果"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-shipping-method-sheet.tsx:39
msgid "Test Shipping Method"
msgstr "測試配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-sheet.tsx:29
msgid "Test shipping methods"
msgstr "測試配送方式"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-shipping-method-sheet.tsx:42
msgid "Test this shipping method by simulating an order to see if it's eligible and what the shipping cost would be."
msgstr "透過模擬訂單測試此配送方式，以查看其是否適用以及配送成本是多少。"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-sheet.tsx:32
msgid "Test your shipping methods by simulating a new order."
msgstr "透過模擬新訂單來測試您的配送方式。"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/shipping-method-test-result-wrapper.tsx:31
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:46
msgid "Testing shipping method..."
msgstr "正在測試配送方式..."

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-shipping-methods-result.tsx:56
msgid "Testing shipping methods..."
msgstr "正在測試配送方式..."

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:114
msgid "The data that has been passed to the job"
msgstr "傳遞給工作的資料"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:132
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:175
msgid "The result of the job"
msgstr "工作的結果"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:117
msgid "The selected permissions will be applied to the these channels."
msgstr "所選權限將套用至這些通路。"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:147
msgid "The token is used to specify the channel when making API requests."
msgstr "在進行 API 要求時使用權杖來指定通路。"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/orders_.draft.$id.tsx:116
msgid "The variant could not be added. Ensure the parent product is enabled."
msgstr "無法新增變體。請確保父產品已啟用。"

#: src/lib/components/layout/nav-user.tsx:121
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/components/customer-group-members-sheet.tsx:39
msgid "These are the customers in the <0>{customerGroupName}</0> customer group."
msgstr "這些是 <0>{customerGroupName}</0> 客戶群組中的客戶。"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/components/facet-values-sheet.tsx:35
msgid "These are the facet values for the <0>{facetName}</0> facet."
msgstr "這些是 <0>{facetName}</0> 屬性的屬性值。"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:316
msgid "These languages will be available for all channels to use"
msgstr "這些語言將可供所有通路使用"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles.tsx:54
msgid "This is a default Role and cannot be modified"
msgstr "這是預設角色，無法修改"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-preview-table.tsx:91
msgid "This is a preview of the collection contents based on the current filter settings. Once you save the collection, the contents will be updated to reflect the new filter settings."
msgstr "這是基於目前篩選器設定的集合內容預覽。儲存集合後,內容將更新以反映新的篩選器設定。"

#: src/app/routes/_authenticated/_collections/components/collection-contents-sheet.tsx:39
msgid "This is the contents of the <0>{collectionName}</0> collection."
msgstr "這是 <0>{collectionName}</0> 集合的內容。"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:73
msgctxt "date-range"
msgid "This month"
msgstr "本月"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:254
msgid "This product has existing variants but no option groups defined. You need to add option groups before creating new variants."
msgstr "此商品有現有變體，但未定義選項群組。您需要在建立新變體之前新增選項群組。"

#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/components/test-single-method-result.tsx:79
msgid "This shipping method's eligibility checker conditions are not met for the current order and shipping address."
msgstr "此配送方式的資格檢查器條件不符合目前訂單和配送地址。"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:49
msgctxt "date-range"
msgid "This week"
msgstr "本週"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:166
#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:154
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:25
msgctxt "date-range"
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/app/routes/_authenticated/_roles/components/permissions-table-grid.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/components/permissions-table-grid.tsx:180
msgid "Toggle all"
msgstr "全部切換"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:158
msgid "Toggle header column"
msgstr "切換標題欄"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/table-edit-icons.tsx:210
msgid "Toggle header row"
msgstr "切換標題列"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:145
msgid "Token"
msgstr "權杖"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:157
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table-totals.tsx:73
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:114
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:228
#: src/lib/framework/dashboard-widget/latest-orders-widget/index.tsx:98
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/orders-summary/index.tsx:90
msgid "Total Orders"
msgstr "訂單總數"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:275
msgid "Total refund:"
msgstr "退款總計："

#: src/lib/framework/dashboard-widget/orders-summary/index.tsx:100
msgid "Total Revenue"
msgstr "總收入"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:341
msgid "Track"
msgstr "追蹤"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:144
msgid "Track inventory by default"
msgstr "預設追蹤庫存"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:112
msgid "Tracking code"
msgstr "追蹤代碼"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:160
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:178
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:239
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/settle-refund-dialog.tsx:58
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/add-manual-payment-dialog.tsx:161
msgid "Transaction ID is required"
msgstr "交易 ID 為必填欄位"

#. placeholder {0}: getTranslatedFulfillmentState(state)
#. placeholder {0}: getTranslatedOrderState(state)
#. placeholder {0}: getTranslatedPaymentState(state)
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:92
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-detail-shared.tsx:110
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/payment-details.tsx:154
msgid "Transition to {0}"
msgstr "轉換到 {0}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/fulfillment-details.tsx:84
msgid "Transition to {suggestedState}"
msgstr "轉換到 {suggestedState}"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/use-transition-order-to-state.tsx:130
msgid "Transition to selected state"
msgstr "轉換到選定狀態"

#: src/lib/components/data-table/filters/data-table-boolean-filter.tsx:50
msgid "True"
msgstr "是"

#: src/lib/components/shared/facet-value-selector.tsx:328
msgid "Type at least 2 characters to search..."
msgstr "至少輸入 2 個字元進行搜尋..."

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/edit-order-table.tsx:100
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-table.tsx:57
msgid "Unit price"
msgstr "單價"

#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-modification-preview-dialog.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-option-group-dialog.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/add-product-variant-dialog.tsx:175
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-options-dialog.tsx:210
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:104
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-status-badge.tsx:28
msgid "Unverified"
msgstr "未驗證"

#: src/app/routes/_authenticated/_administrators/administrators_.$id.tsx:108
#: src/app/routes/_authenticated/_assets/assets_.$id.tsx:101
#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:125
#: src/app/routes/_authenticated/_collections/collections_.$id.tsx:124
#: src/app/routes/_authenticated/_countries/countries_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_customer-groups/customer-groups_.$id.tsx:96
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/customers_.$id.tsx:155
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$facetId.values_.$id.tsx:113
#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets_.$id.tsx:102
#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:101
#: src/app/routes/_authenticated/_orders/components/order-line-custom-fields-form.tsx:46
#: src/app/routes/_authenticated/_payment-methods/payment-methods_.$id.tsx:130
#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:216
#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/assign-facet-values-dialog.tsx:276
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:111
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$id.tsx:138
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$productId.option-groups.$productOptionGroupId.options_.$id.tsx:159
#: src/app/routes/_authenticated/_profile/profile.tsx:82
#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:136
#: src/app/routes/_authenticated/_roles/roles_.$id.tsx:87
#: src/app/routes/_authenticated/_sellers/sellers_.$id.tsx:81
#: src/app/routes/_authenticated/_shipping-methods/shipping-methods_.$id.tsx:132
#: src/app/routes/_authenticated/_stock-locations/stock-locations_.$id.tsx:99
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-categories/tax-categories_.$id.tsx:99
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:95
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:85
#: src/lib/framework/page/detail-page.tsx:202
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-editor.tsx:47
msgid "Update the note content or visibility"
msgstr "更新備註內容或可見性"

#: src/lib/framework/layout-engine/page-layout.tsx:446
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/lib/components/shared/asset/asset-gallery.tsx:361
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:213
msgid "Usage limit"
msgstr "使用限制"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:325
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:316
msgid "Use as the default billing address"
msgstr "用作預設帳單地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-address-form.tsx:305
#: src/lib/components/shared/customer-address-form.tsx:296
msgid "Use as the default shipping address"
msgstr "用作預設配送地址"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:371
msgid "Use global out-of-stock threshold"
msgstr "使用全域缺貨臨界值"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/base-widget.tsx:18
msgid "useWidgetDimensions must be used within a DashboardBaseWidget"
msgstr "useWidgetDimensions 必須在 DashboardBaseWidget 中使用"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/widget-filters-context.tsx:33
msgid "useWidgetFilters must be used within a WidgetFiltersProvider"
msgstr "useWidgetFilters 必須在 WidgetFiltersProvider 中使用"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:17
msgid "Using external authentication strategy: {strategy}"
msgstr "使用外部驗證策略：{strategy}"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:13
msgid "Using native authentication strategy"
msgstr "使用原生驗證策略"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:88
msgid "Values"
msgstr "值"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/components/create-product-variants.tsx:205
msgid "Variant"
msgstr "變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:182
msgid "Variant deleted successfully"
msgstr "變體已成功刪除"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:238
msgid "Variant name"
msgstr "變體名稱"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:174
msgid "Variant updated successfully"
msgstr "變體已成功更新"

#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id_.variants.tsx:297
msgid "Variants"
msgstr "變體"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-status-badge.tsx:18
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:33
#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:86
msgid "View changes"
msgstr "檢視變更"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:118
msgid "View converted to global successfully"
msgstr "檢視已成功轉換為全域"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:117
msgid "View data"
msgstr "檢視資料"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:83
msgid "View deleted successfully"
msgstr "檢視已成功刪除"

#: src/app/routes/_authenticated/_customers/components/customer-history/default-customer-history-components.tsx:152
msgid "View details"
msgstr "檢視詳細資料"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:97
msgid "View duplicated successfully"
msgstr "檢視已成功複製"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:113
msgid "View job data"
msgstr "檢視工作資料"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:131
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:174
msgid "View job result"
msgstr "檢視工作結果"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:63
msgid "View renamed successfully"
msgstr "檢視已成功重新命名"

#: src/app/routes/_authenticated/_system/job-queue.tsx:135
#: src/app/routes/_authenticated/_system/scheduled-tasks.tsx:178
msgid "View result"
msgstr "檢視結果"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:53
msgid "View values"
msgstr "檢視值"

#: src/app/routes/_authenticated/_facets/facets.tsx:77
msgid "Visibility"
msgstr "可見性"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-checkbox.tsx:24
msgid "Visible to admins only"
msgstr "僅管理員可見"

#: src/lib/components/shared/history-timeline/history-note-checkbox.tsx:24
msgid "Visible to customer"
msgstr "客戶可見"

#: src/lib/components/login/login-form.tsx:70
msgid "Welcome to Vendure"
msgstr "歡迎使用 Vendure"

#: src/app/routes/_authenticated/_product-variants/product-variants_.$id.tsx:227
#: src/app/routes/_authenticated/_products/products_.$id.tsx:122
msgid "When enabled, a product is available in the shop"
msgstr "啟用後，商品在商店中可用"

#: src/app/routes/_authenticated/_promotions/promotions_.$id.tsx:147
msgid "When enabled, a promotion is available in the shop"
msgstr "啟用後，促銷在商店中可用"

#: src/app/routes/_authenticated/_channels/channels_.$id.tsx:236
msgid "When this is enabled, the prices entered in the product catalog will be included in the tax for the default tax zone."
msgstr "啟用後，商品目錄中輸入的價格將包含預設稅務區域的稅金。"

#: src/app/routes/_authenticated/_global-settings/global-settings.tsx:146
msgid "When tracked, product variant stock levels will be automatically adjusted when sold. This setting can be overridden by individual product variants."
msgstr "追蹤後，商品變體庫存水準將在售出時自動調整。此設定可由各個商品變體覆寫。"

#: src/lib/components/shared/rich-text-editor/image-dialog.tsx:179
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: src/lib/components/data-table/data-table-bulk-actions.tsx:77
#: src/lib/components/shared/asset/asset-bulk-actions.tsx:87
msgid "With selected..."
msgstr "對所選..."

#: src/lib/components/date-range-picker.tsx:33
msgctxt "date-range"
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:338
msgid "You don't have permission to view channel settings"
msgstr "您沒有檢視通路設定的權限"

#: src/lib/components/layout/manage-languages-dialog.tsx:284
msgid "You don't have permission to view global language settings"
msgstr "您沒有檢視全域語言設定的權限"

#: src/lib/components/data-table/views-sheet.tsx:152
msgid "You haven't saved any views yet."
msgstr "您尚未儲存任何檢視。"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/latest-orders-widget/index.tsx:58
msgid "Your latest orders"
msgstr "您的最新訂單"

#: src/lib/framework/dashboard-widget/orders-summary/index.tsx:85
msgid "Your orders summary"
msgstr "您的訂單摘要"

#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates_.$id.tsx:145
#: src/app/routes/_authenticated/_tax-rates/tax-rates.tsx:73
msgid "Zone"
msgstr "區域"

#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones_.$id.tsx:34
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:15
#: src/app/routes/_authenticated/_zones/zones.tsx:25
msgid "Zones"
msgstr "區域"
